真係有戇鳩炒賣廁紙

武漢肺炎】產自湖北變「蟹貨」？荃灣藥房「廁紙牆」變打卡熱點

牌子先係重點

老闆唔識玩
搶都搶左兩三日
你仲放咁多貨出黎擺 d廢老點會知驚

樓下藥房都賣40蚊一條
日日勁多人排隊買

每次擺最後兩條吖嘛
炒嘢學人晒冷

應該係冇位冇倉